老公，你盡情打，大大力咁打落去，我唔怕起底架

推

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

成217個like 真係物以類聚

大大力打

Push

Keep住推

講還講真係豬乸都係肉 好過去自瀆

相由心生

我有個group 好似間唔中會呢度搞活動
可以了解下

車聚？

出到聲話唔怕咪幫下手囉

golf

支持手足 懲罰佢 往死裏打

夜晚推唔郁

Jacko 定Gecko?

唔好意思借借位： 一齊推到考唔成DSE

考DSE主科個幾日一定要全港開花，令到DSE考唔成，大學收唔到生，社會有一年冇畢業生🎓文革之中我地見到當大專教育停止對社會帶嚟嘅衝擊，更何況對一個開放嘅資本主義社會，只有更大

三罷搞唔成，所以要令中六同學全面罷考，衝擊整個教育系統，所造成對政府嘅脅逼唔會細過罷工都咪話唔頭痕

我地要令個社會癱瘓，唔單止係交通，而係制度上嘅癱瘓一日冇雙普選，一日社會都唔會正常。

可能有人話阻人考大學會有人反對屌你咁同阻人翻工所以反對三罷嘅藍絲有咩分別？考到大學，好似而家咁，都冇Ocamp玩, 冇莊上，冇學翻啦。少少犧牲都做唔到學乜人講時代革命，同藍絲有咩分別？

Ok

呢啲就有圖
睇得出佢好想上位

推到佢仆街

P牌新風向？

P牌推唔郁

死仆街

老公，你盡情屌，大大力咁屌落去，我唔怕發炎架

英文應該點寫？

下，人黎架？
我以為係豬呀屌

有d似"俾個心你"果對夫婦

其實ok 如果大家一齊唔洗考冇話邊個賺咗邊個蝕咗 fair enough

Whatsapp佢老闆

好醜樣

見到都唔開胃

p

街招

怕就怕港共推一堆支那人
攞哂成年學位

垃圾

人形豬咁
各位手足盡量打啦

仲有nonju
nonju支那人佔咁撚多
呢幾年嘅local入到大學一定係增加我哋嘅競爭力
再落幾年講支話嗰啲就唔知喇

考試當日交通癱瘓嘅話會改期
你唔可能做到
佢改每一日你都搞足咁多日
呢個係冇可能嘅事

垃圾秘書

Btw啲人話秘書通常樣衰（因為廢事佢媾老細）
原來係真

唔怕起底。唔知怕唔怕失業呢。

可唔可以告佢煽動罪？

睇到標題再睇相
想嘔呀屌你老母

Tui

好

笑左

佢話叫佢狗公大大力打飛機

佢自己留力做水砲車

條女咁樣衰，隻狗娶左佢都係一種供獻同折墮

仆街塊面應該放到一百圍

push

唔好推呀

大大力打鳩埋個死八婆

公然支持警暴

你啱... 所以停埋non ju嗰邊最好
講支那話嗰堆一半半 好多都廢 但唔少死讀嘅都捱到上去

大大力

生蕃有樣睇

大大力推

唔好得罪連登仔

成副八婆相

真係相由心翻
做親藍絲都咁撚樣衰

藍果啲個個樣都好冇正氣

樣撚衰，有機會好想同佢仔女玩吓，開心吓。

On9

up

有冇人識依條八婆呀

好撚豬

呢啲相實係高清

咁仆街

豬撚到

黑警死全家

豬閪

拉，咪on9

另一角度睇
黑警都有真愛

推到隻豬閪落火坑

物以類聚啫

約佢老細食早餐話唔得閒.....

721 831 101 1111

佢返工嗰度咪西貢北港嗰個哥爾夫球場？新世界起架嘛

P

仲有個 講 me too ,

緊係唔怕起底啦
起底係第一步
第二步係麻__ __
當逢親比完起完底
唔死都一身殘 你估佢怕唔怕起底

我係佢都未怕過

肥能到🤮
吾怪得老公寧願ot吾返屋企🤣

暴力傾向

連登有邊次搞投訴係成功？

吾好推喇

寧得罪拉登

隱藏來電係咪133

幫推先

多謝佢老公先啦，豬閪樣都要得落，真係唔話得

推下先啦

比較驚佢直接收哂大陸生

咁撚豬，呢d下等貨係得警犬先要

m屬

警嫂
見親呢2個字都唔舒服
叫番狗乸算

打 打電話📲咩

12.8 日維園見

好肥

豬狗不如

見撚到個肥閪都真係來打大力d

推呀

好撚嘔心，乜撚老公你盡情打
條女靚d都仲接受到
屌，柒撚到咁
佢老公係邊個，咁都食得到

好樣衰。。。

冇人聽

好呀

佢做唔到架，大多學額係教資會學額，咁做嘅話又激起新一波民憤

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好樣衰

我舊同事嚟

佢同警犬上床玩SM先講既野

真係柒藍絲啲樣

大家唔好推

置頂啦

有無個可以有權炒佢的老闆，一班法律系畢業生準備好了

呢d咁既閪婆
有冇仔女架最好佢仔女幫佢受返

我屌你老母啦

自己唔撚想考
就好拉埋其他dse 生落水
拉

你真係同你個名條友一樣
一樣無腦

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

畜閪生仔無屎忽，陷家食黃泥。

Pish

好撚豬
三角眼
搽粉底畫完眼線都咁 落妝更加

將唔考大學同冇ocamp冇莊上拉上關係有冇on9左d

1齊whatsapp

塊面真係好撚核突呀屌

LM跟進

*學都冇得翻

條女咁肥

藍絲真係有樣睇，我真係信了…

臭閪果然俾狗屌

有無條女fb!?

炸到佢老細換電話

好耐架啦wo...依家先發現同起底？

P牌仔你帶風向都用下腦先
俾你阻到果日DSE, 佢係可以改期既
仲有唔夠人上UGC 佢咪放出黎俾大陸西
大學冇曬自己友同時又多左支那人，
到時d 咩校董會，學生會全部支那人揸旗
後果係點自己諗

不推文

肥守宮

呢位警嫂好安全
一定無份玩3p

真心覺得守宮好得意
呢條豬閪邊有得比?

DKLM, 同佢老公一撚樣咁仆街

😁👌

嘩屌
警嫂坦克車呀

多d人投訴煩到佢，條肥閪咪pk囉

面做煎pan 啱sizes

煩到佢要轉電話

讀書啦

wadiu
雖然造物主已經懲罰左佢
但係連登仔都唔好輸蝕啊

反正都係，起埋like果D

嘩 原來係咁
唔好比連登仔知啊

唔好推阿

千其唔好咁做呀

佢贏晒
冇人想見到佢個樣
起完都唔想睇

唔使審佢老公一定有出去搞其他女人

收到

愚婦
娶撚著你真係三生有幸

Any email?
Gotta send him a complaint letter sin

推到仆街死

塊面好好肉地

同佢講話再唔行動就報傳媒 佢間野都要食屎

有禁制令都仲起人底，勇

唔怕起底。返大灣區啦柒頭
最好死撚埋佢

推爆佢

你又做過golf club?

e啲唔洗加密啦

推，條女係3p個時講，已經叫朋友插深啲同大力啲。

同我大力啲

傻西

咁嘅樣俾人打就有

Jackal..做狗乸做到改埋自己個名係狗既近親
佢老公係咪叫golden retriever, 定chiwawa

等email

禽獸不如

Hong Kong Golf & Tennis Academy
Tel: 852. 3187 8900
Email: info@hkgta.com
81 Tai Chung Hau, Sai Kung, Hong Kong

去facebook度派負皮

推到有email

有冇template?
想send email投訴

未必
唔通要個鬼佬答你
嘩我好撚嬲啊，即炒
五大訴求缺一不可

點解可以咁樣衰

Lm

佢老公已經得到報應

你老公出去叫雞呀

大大力打電話

唔好再推
.
.
.
.
.

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
仲有男家同女家

仲以為做GM

臭閪有樣睇

大大力咁推落去

Teoi

睇相都聞到陣臭閪味

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

自推 1/10

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

(1) 英文好既手足幫手改改:

Dear Manager of HKGTACurrently I have found that your staff Jacko Lam who serves as a secretary in your company has been spreading hate speech through the social media. I believe that her words did affect the image of HKGTA and no mature and sensible citizen should act in this way to the others.Attached are the evidence collected from the internet. For the good reputation established by the HKGTA, I am looking forward to your reply.Sincerely,你個名Your name

(2) 幫手找番之前 cap 圖先 send

成隻人猿咁

佢老細話唔得閒同我食飯....

TUI

pish

唔該手足

心地唔好真係會睇樣睇得出

水炮車

推 隻肥西嚇死人

831

TG group全爆哂

豬到冇朋友推

?

連登有冇HKGTA嘅客？啲客應該好有影響力

2/10

齊睇標題仲以為條肥婆到sm

well eone

去負皮啦

whatsapp佢上司先

佢老公平時都係蒙面入閘

讀書啦
入大學 盡情吸收知識
梁繼平 梁天琦都係大學生
唔係話一定要大學生先有用
但大學四年會係你人生中最重要嘅時間
更何況 你睇吓幾多手足需要專業人士幫佢地
你係想有貢獻嘅
唔該睇完呢個po即刻去溫書
唔好諗住咩考唔成
應做嘅我哋會做 唔應做嘅你諗都唔好諗
我哋呢刻需要你哋好好讀書
將來先有更大機會有更多資源
更好嘅社會地位去幫以後嘅手足
俾心機 考好個試佢

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

3/10

拉
dse手足唔該俾心機讀書
考好個dse

睇topic以為係我不能忘記你

推推推

下面仲有兩個垃圾

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

4/10

已去

on9... 讀多啲書啦5毛狗

Plot twist: OP does IB and doesn't want to compete

打傳媒打傳媒 打！
打議員打議員 打！
阿～～～

推下先，好暴力啊

嘩，大大力咁打電話

同意樓上所言

Old news 左好耐 成個月前
推返哂啲行動post上熱門啦

佢老細kurt greve唔嘢小㗎喎
搞大佢條八婆一定會無咗份工

個po俾人del左

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

5/10

推返哂12.8嘅post先啦
就算民批左 冇人做文宣都係一樣冇人去架

咁想被人起底
唯有成全你

咪擺咁多心機落條肥閪度 行動先係主線

擺明 hate speech

其實佢個樣生成咁已經得到應有既報應

打大力啲

唔推唔係人

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

6/10

唔好推啦

罷屌閪算啦
燒撚晒全港condom

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

7/10

128

一見幅相，就肯定佢老分係趕去食海底撈一族、跟手係大陸大大力咁 .... 落去、唔會蝕底。

豬西

激起民憤又點
半年黎激起無數次啦

比較擔心人身安全，都係問清楚佢老闆穏陣。

屌到出佢出藍色水

sorry 借個位
除左128，今日晚都有活動喎，大家忘記左?

office hour

條臭閪間公司搵it部同check 緊cctv，想搞我個fd，大家幫手推

樓主唔應該話係佢有同事爆
希望你朋友冇事

推爆佢。

吓 個漲面閪又話唔驚俾人起底？攪咁多小動作做乜啊？
原來死剩把口㗎渣

大佬呀
唔屌既話仲有咩可以屌

你幾可見靚女配藍衫狗？有都極少

靚女身邊通常都係 金融才俊、專業人士、中小企老闆、公司高層

頂多配白衫狗

臭雞

藍衫狗不嬲都食開低等貨
靚女唔係target開藍衫狗

藍衫狗唔食呢啲唔通有IG女神比你食？

好似改左
唔包括家人了

唔肯定係咪
有冇人confirm?

Golf & Tennis Academy (GTA) 好似係新世界

比老豆搵仔?

Check cctv可以搵到啲咩？

老公，你盡情射，大大篤咁射落去，我唔怕中出架

有冇人住附近 喺公司門口貼佢啲金句等佢所有同事都知佢幾威威

咪再推呢d post
仲有兩日就8號

we have to make stupid ppl. famous

呀叔做咩留長頭髮扮女人

唔知，但個fd係由公司sever搵啲相出黎

Tg:hkgta

冇男人想用陽具放入去

唔係老細自己請嘅咩??

同埋你係咪調轉嚟講
秘書靚係吸引到老細溝佢先係

肯定無3P問題

Cls

臭閪樣

真定假呀....
cctv可以睇到D咩先....
fact check左先好喎

通常公司面試秘書係老細個老婆

推最鍾意睇人仆街

又話唔撚驚起底？臭西

手足，你地盡情起底，大大力咁獅鳥，我唔怕失民意

要搵邊個search過呢個豬閪個profile唔難

push 到制裁條臭x

其實點解每次有呢啲事
藍個邊都咁多人幫
明明現實應該黃多過藍好多

男定女

有無屋企地址?

咁型 搵埋佢啲親友出嚟俾人認識下呀嘛

必須制裁

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

8/10

佢老闆點回應？

fb link?

巴打

Karma

幾正 想屌

有無嘢爆？

無犯法怕咩比人搞

一陣為左條臭閪無左份工唔柒抵

雖則間公司好多野都唔合法，返夠418都無勞工假期補水，又唔柒供強積金

繼續搞佢

屌你老母
豬閪有樣睇

佢老公真係識食， 首先佢搵到呢件極品已經可以將警嫂襯老公ot 其間偷食既言論一擊打沉

OT 完番屋企， 開枝美極食佢老婆條頸D 老泥就搞掂唔洗食d 凍晒既餸

有如此嬌妻， 夫 復何求

推爆

推一推

721831

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

9/10

肥閪

寫信投訴佢地係唔會驚架，internal處理，驚閪

要去facebook先有影響 ; )

10/10

有錢巴

推爆條臭閪 又話唔驚俾人起？正撚樣

個樣好撚柒

狗我見好多都係配北菇/tb

絲嚟

作家絲

Sorry, 眼殘
絲打

12.8

有冇reply?

冇。
有機會秘書有access to 老闆e-mails, 俾佢截咗。
不過就算唔係咁，佢老闆應該已經知咩事啦。

又肥又樣衰，隻三角眼
我依家開始覺得黑警ot 警嫂3p唔係必然
佢老公已經受左最大懲罰

即係老細撐佢喎？

On9
唔讀多d書 第日點幫天琦手

，

push 屌柒肥婆臭西

又話唔驚嘅傻閪
而家如你所願又唔撚順

辛苦哂你老公娶條咁既豬閪

煩到個鬼佬老細會唔會工都無埋

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

有個黑色icon都咁on9?

咪就係
唔讀書想做popo呀

藍果邊有成隊狗隊幫呀

人地啲情報科你估流嘅咩

不過我地夠人多勢眾
唔怕佢地

相由身心

七月十四 驅鬼照
嚇尻死

佢老闆要受罪

新世界個老細

唔知佢啲狗仔狗女驚唔驚起底呢

唔放棄先有希望 星期日維園見

仔搵老細

128！ 128！ 128

周日維園見

128 128

#A638

不推不是人

做d會影響埋間公司既野，老闆先會驚到炒左佢再出聲明已炒

push
送佢一程

呢啲小人物冇咩意思，不如專注番128

128

輕輕一推

Agger，禮拜日要多d人出黎
唗時間搞d小角色不如搞多d文宣仲好

呢d傻閪由佢啦，遲早被收皮
大家番意番星期日大遊行呀！

128 28 128
Focus 128

咁到屌得落。。。。狗也不屌

大家集中做主線呀，全力谷128

嘩屌人型豬
ot賺咁多我係佢老公留返d錢包二奶

相由心生...
醜樣到

hateful

大大力咁打email

臭西

收皮啦

相由心生，冇計

any email template to complain her?

仲未有？

咪玩，佢咪又係一條毛都無少過

無聲氣？

No push ar

推到有下文

雞

推到佢比人炒

推 冇人做野

放過佢 好撚難？

好豬

冷氣軍師做野啦

未睇最後嗰句以為有甜故睇

1

2

3

4

5

果然撐警果班都一副豬閪相

hello hello?

推左一個禮拜條8婆都未出事

團火係哂

個肥師奶個樣好衰，相由心生

又要再推下

推下先

似係AV對白咁

Pish?

唔怕俾人起底咁點解要delete post?

🤡

咩事？

唔怕唔怕

弱智

人哋唔怕起底都member mode
咁點會有事啊

未有下文？

甴近平

有無update ?
比人炒左未？

咁

推呢個

有冇最新消息?

Pushhhh

賤過做雞

黑撚到咁，係咪賓賓黎？

落力推電話，寫email 啦
臭既野要清洗下

條臭閪仲係絲毫無損，日日照返工放工

唔放上FB冇用嫁，啲藍屍撚唔上連登嫁

佢公司「新世界」都係藍ga la, 唉

如果佢做雞 會窮

pp

最新Update: 收到風條臭閪俾人郁左，今日Last day

單野過左咁耐先炒佢

比人秋後算賬？

唔知咩事，但收到風係俾三個保安望住佢執野走